有無爸打 C打隻眼有斜視/弱視

以前醫生叫我做手術
我屋企人同自己細個又驚..冇理到
到中學先知咩事

以前小學到中學讀書成日俾人笑
interview返工又俾人問
返工d人又睇下睇下

自己知自己事
斜視變埋弱視
一隻眼基本睇唔到野
一睇就震..
根本就廢左

問醫生...做手術
有d醫生話做..有d醫生又話唔好
做完隻都唔會好番...
可能有重影添

自己照鏡都知咩事
但冇計..
唔通鬧屋企人咩..

only成日好驚自己前途點..
因為成日俾人背後講...

朋友都唔會明自己架啦....
so..有苦自己知..

仲有..好驚另一隻眼有事...
一有事真係睇唔到野咁

我知依家大陸終於有得醫成年弱視 有冇爸打有同樣情況 PM我傾傾

為何還要給我負皮?

香港做，反正都係廢，做左可以博博

here
利申冇畀正負皮

你都有斜視?

冇

但係以前睇過啲眼科教育宣傳片話要由細個開始睇醫生先好

唉個人已經冇自信
仲要咁多負皮

可否只影對眼上來

一樣有斜視 但我情況好d 集中精神睇野就無事 一分心就變返斜視
又係細個無去睇醫生 之後已經太遲
已經有心理準備比人笑 但好好彩無比人笑
自己亦會攞黎講笑

斜視

錦斜視眼有冇變弱視

有斜視 但細個到依家都係算輕微
個人攰嘅時候冇留意隻眼就會飄左去
精神既時候就冇事
btw 偶然都係會做番眼部運動黎保持/改善

隻斜視眼冇變弱視？

睇錯c眼有斜視
我都係出返去

C眼有都可以分享下

因為佢平時精神果陣隻斜視眼係望到野既，所以仍然有足夠時間俾到視覺刺激隻眼，所以冇變到弱視

大陸有間叫七日升治療可以醫到成人弱視
點解D人會話冇得醫

有冇多d資料？
因為因爲負責視力既果part 腦瓣係6-8歲前大概都要發育完成，所以成年之後要改善弱視係非常非常困難

Google七日升弱視就搵到
官網好似好多成功改善弱視案例

Google 左
官網係有claim 到治療既原理，但係過左發展階段既腦部係咪可以reactivate都好難講
佢講果d案例都唔知係咪真 個人對大陸野就唔多信

Lm
有其他眼疾

正評幫推

巴打你本身有冇斜視

我冇顯性斜視
本身讀有關既科目

冇 因為一直有避免隻眼惡化強逼自己就算攰都唔可以飛去第二度 再唔係就合埋眼
初期輕微控制好之後就冇事